六九完咗係要散水

要留力6月12立法會
立法會將在6月16－20號呢段時間不斷開會審議

逃犯條例, 今日引述中聯辦張曉明四種犯罪定義:

1. 中國人在中國犯罪潛逃到香港的, 主要是指中國貪官, 中國奸商, 中國土豪

2.香港居民在中國犯罪然後潛逃到香港的

3.中國公民或外國人在外國針對中國國家公民犯罪而身在香港的

(4.香港居民在香港觸犯危害國家安全罪 )

Google search 過
危害國家安全罪是《中華人民共和國刑法》規定的一類罪名。根據《中華人民共和國刑法》分則第1章第102條至113條的規定，危害國家安全罪主要包括「危害中華人民共和國的主權、領土完整和安全」，「分裂國家、破壞國家統一」，「武裝叛亂」，「顛覆國家政權、推翻社會主義制度」和「投敵叛國」。

在言論方面，《刑法》第103條第2款規定了煽動分裂國家罪：「煽動分裂國家、破壞國家統一的，處5年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利；首要分子或者罪行重大的，處五年以上有期徒刑。」；第105條第2款規定了煽動顛覆國家政權罪：「以造謠、誹謗或者其他方式煽動顛覆國家政權、推翻社會主義制度的，處五年以下有期徒刑、拘役、管制或者剝奪政治權利」 。

覺得一次谷埋佢好d

一鼓作氣，再而衰，三而竭